[Lennon Wall] 你個信念會唔會因為張紙畀人撕左就改變？

你個信念會唔會因為張紙畀人撕左就改變？

如果你信念唔夠堅實，需要外物去支持自己，好似念佛要敲木魚，禱告要聖經咁。佢地都有助加強你個信念。

不過佛理唔係個木魚入面，
上帝都唔係收左入聖經內。

木魚畀人打爛左，佛唔會因此消失
聖經畀火燒成灰，上帝依然仲係度。

所以，大家要記住，牆係會爛紙係會爛，但你個信念係刀槍不入的，就算牆畀人拆爆左，你個愛自由的心依然係度。你個心一日未停止跳動，牆都可以出返黎，所以千祈要記住，保護自己緊要過保護死物。為左保護本經書同木魚而死，係成為唔到殉道者的。

PS:如果你信念非常堅實，唔需要身外物去支持，你都唔好取笑/鬧佢地。你可能咁岩早出世幾年，見識多過人地，所以覺悟得早過其他人，所信念都堅實得早啲。所謂學無前後，達者為師。我地要一齊努力。

well said
係咪V入面既對白

冇睇過v不過想法類似。

巴打講得啱！